大家估下聽日會唔會又讓路比政總既人返工

阻到人返工就唔好，以前都讓過路